電腦插線喇叭沙沙聲

買左個creative stage air插imac, 冇播聲既時候會有沙沙聲, 係咪個個都係咁架?